今日住西斜樓嘅巴打 響屋企飲多D水 小心中暑

響屋企會唔會搽防曬？

我雖然唔係住西斜樓. 但拉埋窗簾, 再開冷氣咩斜都唔影響喇

你真係天真

西斜

以家開緊冷條 暫時ok,一唔開就閪硬

今朝洗完衫 以家已經乾哂